招EUW巴打打LOL

玩咩mode都得,志在樂趣,歡迎大家留低ID

驚自爆不了